我真係好唔想放棄......

由6月10號凌晨坐舊灣仔警署
到到今日朝早出到金鐘見到個個戴哂口罩頭盔、各個路口架好哂鐵馬，一副視死如歸既樣，感覺上同雨革完全唔同，諗住大家已經準備好哂同政府硬碰硬。

個陣我真係以為今次我地可以贏，我真係咁樣覺得，
結果，依舊不變，催淚彈、胡椒噴霧、一鎗爆頭。呢個究竟係咩地方？睇住夏愨道個班後生仔、學生、個個食催淚彈拿到眼水鼻涕都噴哂出黎，個一刻我仲以為我去左煉獄。

到而家，人已散得七七八八，再次取得「階段性勝利」，成功迫使政府取消今日會議。

早兩日我仲同自己講，過埋今次再唔成功我真係唔會再出黎。我真係唔想面對現實，明明一次又一次和理非非失敗，但我依舊想留係度，同咁多個位守信念既同路人一齊對抗極權。即使我地贏唔到，但我對得住天地對得住良心。

我真係唔想放棄
聽日可唔可以係地鐵見到大家一面